巴士司機來講，係咪新巴司機最仆街？

十幾年來，無論邊一架,邊一班都會遲，最耐試過等45分鐘，但寫就10-15分鐘一班

雖然見到d廢老追車，等佢跑到來先開車，果下真係係有d心涼

我覺得係
仲要駕駛態度都平均最差

卡巴司機

中巴

嘅底子

係 新巴各方面都好差

你咁講 即係狗巴唔係最衰 ? 狗巴都唔撚係最衰 ? 無野呀 ?

但新巴好撚多車手 屌佢落水街都鬥車咁

係

數漏一樣
新巴好多舊車
好多個車尾都黑晒，但城九唔會

內籠窄到仆街 女都唔夠坐
試過唔少次上斜唔夠力係咁撻車

尤其係冇一次可以準時少少，再唔係就甩更

我試過落斜都撻

唔同意

城巴 > 新巴 >> 狗巴

中巴D舊伙記教出黎係咁上下啦
以前中巴果D飛站 打人 屌客乜都齊

集體回憶

中巴嘅所作所為，真係罄竹難書
佢哋（站長加埋幾個司機）夠膽死圍埋一齊捉棋
跟住個站長同班排緊隊等巴士嘅乘客講
架巴士一個鐘頭後先會開車

薄扶林道落山死三次火最後要跪低

狗巴啲凳好撚難坐
次次落車都好似俾人打完一身咁

一個市立行三局都聯合要收佢皮嘅公司
真係前無古人後無來者

d司機係香港人，乜野巴士公司佢都會做，你估份工配給咩

新巴仲會講大話添
夜晚11點準時開車同我講由勵德落灣仔要27分鐘
聲稱話大球場踢波塞車
塞佢老母

壞冷氣照開， 個客投訴仲要屌客多事

即時勾起唔少童年回憶
有一次夜晚喺薄扶林近西營盤等71號巴士
等咗45分鐘，搞到喺前面set 緊 roadblock 嘅 madam 走過嚟問我企咗係度咁耐係咪有咩問題
又有一次
我從後行入去巴士總站中間其中一條線
有架中巴慢駛去到我後面，又唔boo我
跟住個司機夠膽死一手大力拍落我個頭到

九巴個ETA雖然廢到仆街但都叫可以參考下
新巴？連ETA都冇呀
下下等車都要斷鳩估下班車幾時到

個牌寫果啲時間係巴士站嘅造型一部分來